［攻略］Jacomax星期六俾人懲罰得仲勁過一至五lunchtime

平時一至五為左食，特登點幾兩點先落去食
到底咩時段先少人d

借個位

做得好
一至五下午茶時間冇咩人

我就係2點去

咁多人？